中式牛柳？

中式牛柳 但係有洋蔥 撚化我啊？
洋蔥

唔鍾意唔好撚食囉

洗唔洗用埋支那牛肉先叫得中式牛柳呀

洋人 =西人
洋蔥=西蔥
好好笑啊屌